我仲咪仲樣衰過張time table

代frd po
頭先開sem飯
我男朋友話佢time table靚過我
我應該點罰佢好？
利申，個frd係女，佢話自己唔差喎
求巴絲酷刑意見

急，在線等

搞到佢精盡人亡

返去學下中文先